希臘啲黑警同法官黑到震，有無ching眾籌比攬炒巴搞下佢地

黑警黑過鄧炳強

紅官紅過文隆兄

希望美國爸爸加哂佢地入制裁名單

係，咁都唔洗坐監，黑撚到

係
個官仲要比緩刑
唔即時入冊
真係黑撚過zouma

zouma其實唔算黑

邊個黑d

歷史會証明勇武是對的

剩係得入錢一個辦法？

尼日利亞妖鋒

明屈啦 麥佳亞可以搵星火

車狗alonso撞死人咩事都冇啦
癲過香港的士撞斷少女腳

麥佳亞：我球會是曼聯

支恩那種?

摩塞西

無利用價值 , 不了

最緊要攬炒巴有飯開

我課比風扇巴算
課比攬炒巴 渣都無